<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Viper</string>
    <string name="newHighScore">NOUVEAU RECORD!</string>
    <string name="stats">STATISTIQUES</string>
    <string name="mode">MODE</string>
    <string name="highscore">SCORE ÉLEVÉ</string>
    <string name="total_score">SCORE TOTAL</string>
    <string name="games_played">PARTIES JOUÉES</string>
    <string name="average">MOYENNE</string>
    <string name="play">JOUER</string>
    <string name="classic">CLASSIQUE</string>
    <string name="no_walls">PAS DE MURS</string>
    <string name="_3_x_food">3 X ALIMENTS</string>
    <string name="_5_x_food">5 X ALIMENTS</string>
    <string name="practice">ENTRAINE TOI</string>
    <string name="practice_stats">IL N\'Y A PAS DE STATISTIQUES POUR LE MODE PRATIQUE!</string>
    <string name="settings">PARAMÈTRES</string>
    <string name="skin">PEAU</string>
    <string name="red">ROUGE</string>
    <string name="green">VERTE</string>
    <string name="blue">BLEUE</string>
    <string name="yellow">JAUNE</string>
    <string name="cyan">CYAN</string>
    <string name="magenta">MAGENTA</string>
    <string name="orange">ORANGE</string>
    <string name="violet">VIOLETTE</string>
    <string name="brown">MARRON</string>
    <string name="black">NOIRE</string>
    <string name="gray">GRISE</string>
    <string name="white">BLANCHE</string>
    <string name="lang_change">LANGUE</string>
    <string name="VIPER_RULES">VIPER! UN JEU O VOUS SLITHER AUTOUR DE VOUS ÉVITER ET DES FRONTIÈRES, POUR MANGER DES POMMES, GRANDIR ET OBTENIR LE PLUS HAUT SCORE!\n\nFAITES GLISSER L\'ÉCRAN DANS CHAQUE DIRECTION POUR FAIRE TOURNER VIPER DANS CETTE DIRECTION. BIEN SÛR, VOUS NE POUVEZ PAS FAIRE GLISSER ET TOURNER DANS LA DIRECTION OPPOSÉE.\n\nFAIS ATTENTION! FRAPPEZ-VOUS OU FRAPPEZ LES MURS ET VOUS MOUREZ!\n\nVOTRE OBJECTIF PRINCIPAL EST DE MANGER DES POMMES. MANGER CHAQUE POMME, VOUS GAGNEZ DE PLUS EN PLUS LONGTEMPS.\n\nIL Y A 4 DIFFÉRENTS TYPES DE POMMES, CHAQUE VALEUR DIFFÉRENTES VALEURS POINTES:\n\nPOMMES ROUGES: 10 POINTS\n\nPOMMES D\'ARGENT: 20 POINTS\n\nPOMMES DORÉES: 30 POINTS\n\nPOMMES MYSTIQUES POURPRE: 50 POINTS\n\nPLUS LA POMME EST DE POINTS, PLUS ELLE EST RARES!\n\nNE PRENEZ PAS TROP DE TEMPS POUR OBTENIR VOTRE POMME, CAR ILS DISPARAÎT APRÈS UN TEMPS! PLUS RARES LA POMME, PLUS RAPIDEMENT CELA VA.\n\nAPPUYEZ SUR LE BOUTON PAUSE / JOUER EN HAUT POUR METTRE EN PAUSE / REPRENDRE VOTRE JEU.\n\nSI VOUS VOULEZ JAMAIS METTRE FIN AU JEU IMMÉDIATEMENT, CLIQUEZ SUR LA CROIX EN HAUT À DROITE DE L\'ÉCRAN DU JEU.\n\nTOUCHEZ LE BOUTON DE MODE DE JEU SOUS LE BOUTON DE JEU VOUS PERMET DE CHANGER DE MODE DE JEU.\n\nIL Y A 5 MODES DE JEU:\n\nCLASSIQUE: NORMAL VIPER, O SI VOUS FRAPPEZ LES MURS OU VOUS-MÊME, VOUS PEREZ.\n\nPAS DE MURS: LES MURS NE SONT PAS DANGEREUX. EN PASSANT DANS UN MUR, VOUS POUVEZ DE L\'AUTRE CÔTÉ.\n\n3 X NOURRITURE: NORMALE, SAUF 3 POMMES À LA FOIS.\n\n5 X NOURRITURE: NORMALE, SAUF 5 POMMES À LA FOIS.\n\nPRATIQUE: EXISTE UNIQUEMENT POUR LA PRATIQUE, PAS DE MOURIR! CLIQUEZ SUR LA CROIX POUR QUITTER\n\nSUR LA BARRE INFÉRIEURE, IL Y A 4 BOUTONS\n\nSUR LA GAUCHE, IL Y A LE BOUTON STATS. CLIQUEZ ICI POUR OUVRIR VOS STATS.\n\nA LA DROITE DE CELA, LA STAR! SI VOUS BÉNÉFICIEZ DE L\'APPLICATION, CONSIDÉREZ LAISSER UNE ÉVALUATION. C\'EST GRATUIT!\n\A LA DROITE DE CELA, LES PEAUX! CLIQUER OUVRIR UN DIALOGUE POUR CHANGER LA COULEUR DES VIPERS.\n\nÀ L\'ARRIÈRE DROITE, LE BOUTON PARAMÈTRES. L\'OUVERTURE DE LA DIALOGUE DES PARAMÈTRES VOUS PERMET DE CHANGER LE VOLUME, LA LANGUE ET D\'OUVRIR CES INSTRUCTIONS.\n\nC\'EST TOUT POUR LES INSTRUCTIONS. S\'AMUSER!\n\n</string>
    <string name="instructions">INSTRUCTIONS</string>
</resources>