<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Viper</string>
    <string name="newHighScore">НОВЫЙ РЕКОРД!</string>
    <string name="stats">СТАТИСТИКА</string>
    <string name="mode">РЕЖИМ</string>
    <string name="highscore">РЕКОРД</string>
    <string name="total_score">ОБЩИЙ СЧЕТ</string>
    <string name="games_played">ИГР СЫГРАНО</string>
    <string name="average">В СРЕДНЕМ</string>
    <string name="play">ИГРАТЬ</string>
    <string name="classic">КЛАССИЧЕСКИЙ</string>
    <string name="no_walls">БЕЗ СТЕН</string>
    <string name="_3_x_food">3 X ЕДА</string>
    <string name="_5_x_food">5 X ЕДА</string>
    <string name="practice">УПРАЖНЯТЬСЯ</string>
    <string name="practice_stats">НЕТ СТАТИСТИКИ РЕЖИМА ПРАКТИКИ!</string>
    <string name="settings">НАСТРОЙКИ</string>
    <string name="skin">КОЖА</string>
    <string name="red">КРАСНЫЙ</string>
    <string name="green">ЗЕЛЕНЫЙ</string>
    <string name="blue">СИНИЙ</string>
    <string name="yellow">ЖЕЛТЫЙ</string>
    <string name="cyan">CYAN</string>
    <string name="magenta">Пурпурный</string>
    <string name="orange">АПЕЛЬСИН</string>
    <string name="violet">лиловый</string>
    <string name="brown">карий</string>
    <string name="black">ЧЕРНИТЬ</string>
    <string name="gray">СЕРЫЙ</string>
    <string name="white">БЕЛЫЙ</string>
    <string name="lang_change">ЯЗЫК</string>
    <string name="VIPER_RULES">VIPER! ИГРА, В КОТОРОЙ ВЫ БУДЕТЕСЬ, УБИВАЯСЬ ​​ОТ СЕБЯ И ГРАНИЦ, ЧТОБЫ ЕСТЬ ЯБЛОКИ, СТАНОВИТСЯ БОЛЬШЕ И ЗАРАБОТАТЬ НАИБОЛЬШИЙ РЕЗУЛЬТАТ!\n\nПРОВОДИТЕ ПО ЭКРАНУ В КАЖДОМ НАПРАВЛЕНИИ, ЧТОБЫ ПОВОРАЧИТЬ VIPER В ЭТОМ НАПРАВЛЕНИИ. КОНЕЧНО, ВЫ НЕ МОЖЕТЕ ПРОЙТИ И ПОВЕРНУТЬ В НАПРАВЛЕНИИ.\n\nОСТОРОЖНО! УДАРЬТЕ СЕБЯ ИЛИ В СТЕНУ, И ВЫ УМЕРЕТЕ!\n\nВАША ГЛАВНАЯ ЦЕЛЬ - ЕСТЬ ЯБЛОКИ. ЕДА КАЖДОЕ ЯБЛОКО, ВЫ СТАНОВИТЕСЬ ДЛИННИМ И ДЛИННЫМ.\n\nЕСТЬ 4 РАЗНЫХ ВИДА ЯБЛОК, КАЖДЫЙ СТОИТ РАЗЛИЧНЫМ ЗНАЧЕНИЕМ:\n\nКРАСНЫЕ ЯБЛОКИ: 10 ОЧКОВ\n\nСЕРЕБРЯНЫЕ ЯБЛОКИ: 20 БАЛЛОВ\n\nЗОЛОТОЕ ЯБЛОКО: 30 ОЧКОВ\n\nМИСТИЧЕСКИЕ ФИОЛЕТОВЫЕ ЯБЛОКИ: 50 ОЧКОВ\n\nЧЕМ БОЛЬШЕ ОЧКОВ ЯБЛОКО, ТЕМ РЕДКОЕ!\n\nНЕ УДЕРЖИВАЙТЕСЬ, ЧТОБЫ ПОЛУЧИТЬ СВОЕ ЯБЛОКО, ПОТОМУ ЧТО ОНИ УЧАСТВУЮТ ПОСЛЕ НЕКОТОРЫХ ВРЕМЕНИ! РЕДЕ ЯБЛОКО, БЫСТРЕЕ ЕСТЬ.\n\nНАЖМИТЕ КНОПКУ «ПАУЗА / ИГРАТЬ» Вверху, чтобы приостановить / возобновить игру.\n\nЕСЛИ ВЫ КОГДА-ЛИБО ХОТИТЕ ЗАВЕРШИТЬ ИГРУ МГНОВЕННО, НАЖМИТЕ КРЕСТ В ПРАВОЙ ВЕРХНЕМ ЭКРАНЕ ИГРЫ.\n\nНАЖАТИЕ КНОПКИ РЕЖИМА ИГРЫ ПОД КНОПКОЙ ИГРЫ ПОЗВОЛЯЕТ ИЗМЕНИТЬ РЕЖИМ ИГРЫ.\n\nЕСТЬ 5 РЕЖИМОВ ИГРЫ:\n\nКЛАССИЧЕСКИЙ: ОБЫЧНЫЙ VIPER, ГДЕ, ЕСЛИ ВЫ НАБИВАЕТЕСЬ В СТЕНУ ИЛИ СЕБЯ, ВЫ ПОПАДАЕТЕ.\n\nБЕЗ СТЕНЫ: СТЕНЫ ТЕПЕРЬ НЕ ОПАСНЫ. ВХОД В ОДНУ СТЕНУ ПЕРЕВОДИТ НА ДРУГУЮ СТОРОНУ.\n\n3 X ЕДА: ОБЫЧНАЯ, КРОМЕ 3 ЯБЛОКА, КОТОРЫЕ НЕРЕСТАЮТСЯ ЗА РАЗ\n\n5 X ЕДА: ОБЫЧНАЯ, ЗА ИСКЛЮЧЕНИЕМ 5 ЯБЛОК, КОТОРЫЕ НЕРЕСТАЮТСЯ ЗА РАЗ\n\nПРАКТИКА: СУЩЕСТВУЕТ ТОЛЬКО ДЛЯ ПРАКТИКИ, БЕЗ УМИРАНИЯ! НАЖМИТЕ КРЕСТ ДЛЯ ВЫХОДА\n\nНА НИЖНЕЙ ПАНЕЛИ ЕСТЬ 4 КНОПКИ.\n\nСЛЕВА КНОПКА СТАТИСТИКИ. НАЖМИТЕ ЭТО, ЧТОБЫ ОТКРЫТЬ СТАТИСТИКУ.\n\nСПРАВОЧНО, ЗВЕЗДА! ЕСЛИ ВАМ НАСЛАЖДАЕТСЯ ПРИЛОЖЕНИЕ, РАССМАТРИВАЙТЕ ОСТАВИТЬ РЕЙТИНГ. ЭТО БЕСПЛАТНО!\n\nПРАВО НА ЭТО КОЖИ! НАЖМИТЕ ЕГО ОТКРЫВАЕТ ДИАЛОГ ДЛЯ ИЗМЕНЕНИЯ ЦВЕТА VIPERS.\n\nДАЛЬШЕ СПРАВА - КНОПКА НАСТРОЕК. ОТКРЫТИЕ ДИАЛОГА НАСТРОЕК ПОЗВОЛЯЕТ ИЗМЕНИТЬ ГРОМКОСТЬ, ЯЗЫК И ОТКРЫТЬ ДАННЫЕ ИНСТРУКЦИИ.\n\nЭТО ВСЕ ДЛЯ ИНСТРУКЦИИ. ПОВЕСЕЛИСЬ!\n\n</string>
    <string name="instructions">ИНСТРУКЦИИ</string>
</resources>